有冇人覺得返工好嘥時間？

完全唔知返工為咗啲咩
搵錢？
只不過係用時間換錢
咁點解唔用其他方法？
而要忍受愚蠢嘅老闆，日日聽佢講廢話

有咩其他方法

打劫銀行

咁點解唔用其他方法？

咁你有咩方法搵錢

做youtuber
二十萬一個月

JJ插沙跪求
唔打工，本身冇乜現金，銀行戶口生錢方法

如果我長生不老，有無限時間，
咁返工仲算唔算嘥時間？

做乞衣囉

會餓死

食野咪唔會餓死囉

工建辭

做小生意？

做生意除仲曬時間過打工
仲有機會老婆本都蝕埋
但唔排除你會發
*機會好微

問題係做生意自己係會真係投入去做 做幾多個鐘自己都係唔會似打工個陣咁攰的

賺錢就係
蝕錢就一日比一日頭痕

覺，但首先要打工，儲一筆錢先。儲到咁上下就可以計劃錢搵錢，幫自己賺錢，唔使再返工幫你老細賺錢。

假如你儲到50萬，進行投資/機，每個月大概穩定幫你賺到2%回報. 咁一個月都有1萬蚊收入。呢個係一個開始 當你個本愈來愈大，投資/機既知識同技術愈來愈好 就唔止1萬蚊收入咁少。當然唔會個個月都正回報 有時會輸 所以要不停學習同反思。

加油 成功冇shortcut 提早計劃 做正確的事 為將來打算

啱丫
自己事用心好多